牛過夜

睇唔透

有無人入左牛

好驚

乜壞消息都冇
你怕會打靶咩
坐緊28格

驚hi
聽日一開就打

咁撚口臭

留名等爆

爆升定爆跌

放心 我今日都係睇佢升 食肥熊易過肥牛 怕就唔好買咁近

賭大細咁

巴打走貨未

人類總係....
Ifc 天台

唔好跳 聽日數錢 買樓上車

琴晚都咁同自己講

點解唔聽人勸

唔差在